降準呀

雖然係定向，好過冇

即係升緊?

劍指3萬

劍指36000
33000
30000